---
author: krm
created: 2018-09-09
---
![se]
# Om detta avsnitt

  * Det finns väldigt mycket vi kan säga om webben.
  * Här koncentrerar vi oss på tekniska aspekter.
  * Vi försöker vara överskådlig och inte gå in i förmånga detaljer.





